[YouTube直播] 20:30 - 2017年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 (2)

live:

2017 叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 得獎名單

叱咤樂壇唱作人
金獎 林奕匡
銀獎 王菀之
銅獎 方皓玟

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎 馮翰銘
叱咤樂壇監製大獎 馮翰銘

叱咤樂壇生力軍
金獎 顏卓靈
銀獎 王嘉儀
銅獎 余香凝

叱咤樂壇至尊唱片大獎 《Love And Other Things》 - 衛蘭

好多表演喎今晚

今年真係垃圾
唔係睇柏宇BB我都唔撚想再睇落去

衛蘭

搬屋

商台今年搵晒啲提名（有獎）嘅上嚟表演呀？

仆街，你個名加留言

Tvb同叱咤比 高下立見

Janice 唱jazz 真係

呢首係janice新碟最鍾意嗰首

D收音真係好垃圾

去第二個po啦 開兩個po做乜鳩

行緊人地十幾廿年前開始個套...

幾時有 ahhhhh so bad!

正到

件衫見加成50%

屌你衛蘭真係成架電單車咁

Januce唱jazz好岩佢

janice janice janice

ivana

拎住手機出黎唱

<現場投選獎項> "已截票"

我最喜愛歌曲大獎

最後五強
長相廝守 - Tonick
假使世界原來不像你預期 - 方皓玟
失魂記 - 李克勤
朋友身份 - 胡鴻鈞
霸氣情歌 - 陳柏宇

<網上投選獎項> "已結束, 今晚公佈結果"

我最喜愛男歌手

最後五強
吳業坤 胡鴻鈞 陳柏宇 張敬軒 陳奕迅

我最喜愛女歌手

最後五強
JW 方皓玟 容祖兒 楊千嬅 衛蘭

tvb搵個五條女做開場
903 搵chef lemon

Ivana

粒糖有毒

之之

會唔會有樂壇四小強

頒獎典禮定音樂會呀，頒獎啦快d

好事

粒糖有毒 正呀!!!

呢啲先係唱歌架麻

屌你長期有兩個post

今晚表演好正，唔似其他頒獎禮咁悶

30年多d

收皮啦 唔想睇就等聽朝新聞啦

肥jan個勢係向美國jazz肥婆方向發展

ivana好得意

尋晚真係得啖笑

你想好似港台咁悶淨係頒獎，連表演都cut走？

Ivana把聲好吸引

唔撚睇就死開啦

屌 顏卓靈跳乜9

正

港版Adele

咁樣真係好睇好多，前幾日睇新城悶到...

偏偏佢d音樂係偏鋒野

分開2日喎ching

其實可以做好d 中間set野

justin有表演加分

唔計啲error 啲表演好正

D女DJ D妝做乜撚

小儀今晚個look做咩

小儀個妝

十大來喇

終於十大

小儀個妝正常返

去死啦仆街

坤狗

偽毒

垃圾...

屌 坤狗

佢非主流啲歌好正

屌

小儀中毒妝

diu......

屌, 偽毒坤

真心唔識睇頒獎既就自己收皮
有邊個識聽歌既會係依3個把聲咁靚既歌手唱緊歌既時候叫停

又坤哥

仆街隻棋都有獎

第10位 - 傷心到變形 吳業坤

垃圾

好睇只係比第十佢

狗坤

hi老斬

毒坤

多謝BOBBY啦屌

我收返

唔想見到佢

拎完第十番歸啦 咪撚嘈

依家開始mute左先

又多謝Tbb on9？

咩撚野黎架, 傷心到變形

mute 定先喇毒坤
btw 撐小明廣偉

我想講淨係咁悶不停頒獎，但係得獎者連歌喺當刻都冇得唱呢樣嘢
講得唔清楚唔好意思

bobby哥呀

老莫

其實坤哥一定有，佢好多小學初中fans，係好撚多

都唔知係咪等坤狗石敢當啲小學雞黎

聽緊收音機 睇緊viutv 睇緊YouTube 就黎精神分裂

呢個趕得好

即mute

好趕 即刻入音樂唔俾佢講

停咗

Mute左佢算

調個10位俾佢都正路

今年做乜咁L趕....

mute 左

Doughboy好撚慘

你老味垃圾坤即刻靜音一陣再聽

同意
所以第十已經接受到

又鏈住個春袋唱歌

廁所位

今年算多左岩大眾口味既歌

坤狗完啦好嗎

趕狗

刀boy係後面唔知un乜9

容祖兒係咪無黎

做得好

佢未講完已經起歌 正

本身計ap好似係第六位定唔知再前少少

太多表演

側田好正 帶氣氛

真係屌柒佢變形

已mute

坤狗多謝tvb

好撚毒

首歌唔錯但呢條撚樣

今年903真係係咁播呢首
第十已經好好

又唔唱李嘉誠

呢首兒歌黎？d歌詞

點呀雲迪

冇, 佢17年冇歌

又係坤狗

我都係
仲要上埋黎睇post

垃圾狗坤真係成隻狗咁上商台淨係識多謝cctvb(

lalalalalala

咁先係ivana

比小學生聽 差唔多

點解903咁鍾意坤哥
可唔可以收檔

條友訓著左

駁左電腦youtube係電視播
Viutv

反而我唔太想佢咁入屋

仆街啦坤狗

係, 咁前會俾人屌

仲諗住live 聽到佢唱

佢即係十年前嘅林峰，鳩柏豪

抵死比人掉落黎

屌憎佢憎到連鞠躬都覺得好假

岩 咁先可以比之之做番屬於自己既音樂

乜撚野歌黎

姐係十年後佢會比人放上神枱

支持 supper moment 小明 陳柏宇

咁既歌都有人推?

坤

收皮啦坤狗

無人想接受你

冇呀唔接受呀

唔係CCTVB點會cut獎

+1

佢d用語好自大 澎漲
咩叫唔同你握手

好難講，宜家嘅小學生十年後咪大學生

急急好似靚左

正解，得個唱作獎唔緊要
留白只係意外

有派歌但成績好差

我真係去咗廁所 忍咗好耐

justin

好撚un耳

所以咪過街老鼠 邊個合作完都反面

廁田

廁田呢首歌

嘩 偷田坐到第三行

急急子個妝最正常

Alex fung同佢真係絕配

吳業坤語癌愈來愈嚴重，噏乜啊

正想講
可能冇露額

急急子瘦咗好多咁嘅 靚咗喎

十年冇黎過叱吒

神主牌就有，即刻轉台三分鐘

坤哥嘛 叫哥喎

Agger

callstar 係讀唸，你up乜9

廁田跳到塊面青青地

Ivana live 好過Janice wor

周柏豪個樣

不經北角

汁田

呢首個意思

佢地兩個hehe黎架

Ivana live 好正

上年畀哎粒話呃飛

阿田17年個演唱會

廁田一開口
垃圾坤你收皮啦

可惜比 #cn蓉 霸住左一排
不過見alex fung出人頭地先放過佢

北京北角

唔記得做到幾點

ivana正到

佢今年都係

佢講句野

好好聽

但係其實alex fung 夾其他歌手都係麻麻地

EricKwok啲曲真係

佢d歌名有好多意思 就好似情永落 頭條新聞

廁田LIVE好穩陣

眼濕濕？

佢今年都得天網咋嘛

坤狗真係好撚垃圾

唔同style, 肥之係聲樂世家, 肥jan老豆好似都係band友

真係

outro未完就走都幾唔尊重首歌

拿, 呢D 先係唱歌, 垃圾坤死撚左佢啦,屌你老母

好似喊

側田唱得好有力

live 好正

睇見側田就唔開胃 扮哂野 撈唔掂就撈唔掂啦

簽咗tvb之後好似唔同咗好多

今次呢隻碟真係好正

事實，尤其 #cn蓉

華納年頭出計唔計？

Agger
對廁田冇咩感覺

爆上去個到

真係唱緊歌

田

廢話 咁遲先紅 仲要係係大陸首先紅起 無天理

男金都拎過 可能想試下拎視帝

終於你我？有生一天？

撈唔掂都開到2場紅館 算係咁啦下話

仲有班死忠

返大陸啦廁田

我見到你都好開心呀

呢個post都要見到冷嘲熱諷側田既人真係無語

年頭有派台嘅歌都計

蓉

at 17

ivana d 歌係香港好難紅得起ga
但係其實係呢個樂壇既遺珠黎

講真我好欣賞佢當年句「我討厭政治」

側田呢首其實好好聽

agger

903女神

二汶

at17件衫

Alex fung 應該都係鐘意d電電地既野
夾其他硬係麻麻

今日班女主持個妝好似中毒咁

At 17

好耐無見

頂

捱過杯葛方了解到需要知己
嚐過勾結醜惡的世間 了解到何謂卑鄙
很多人都知 幾多年方知 這生存哲理

我上一年

件衫真係好正

有幾首慢歌都好聽

屌 at17
快q d 完左at17 la diu

聽歌就聽歌啦

全部都紫唇

盧凱彤

純粹人性角度

冇左eason雞容霸住十大位真係差好遠

班友淨係識追住人黎咬

唔明

hins x ivana ge concert 係災難級

Girls Girls Girls 幾得意

有冇人j左林二汶

題外話 05新人Janice Ivana kay都係肉地

屌諗起佢個playlist always

係咪新人黎

咁趕的903好唔慣...

明星無外貌真係難啲起啲

屌！ Viu delay 都算，仲要聲畫唔同步

小明心諗兩個都輕過你地一個

佢地把聲真係無得輸

好正

挑 如果係大陸掂你估佢會唔會死返黎香港丫拿

一聽二汶把聲即刻諗起戲院同麥兜

其實有冇viu post㗎，d youtube狗好煩

冇睇，咩事

At17 live都唔差

05新人個個都好撚掂
應該係香港樂壇最後精彩一年

事實係幾年過去，d 政治論述無進步過，仍然係度鬼打鬼
其實當年ivana 睇得好透徹

你咪自己開囉屌

睇YOUTUBE又點狗呀

呢個post名叫youtube直播喎

呢到寫明youtube直播

唔該熄咗你個電話啦

佢比火星 Gem 好好多啦嗎

從來無差過

林二汶好carry

唔該你熄左個電話啦

你係咪戇鳩架
而家post頭咪寫左Youtube囉
你睇viu咪去第二邊囉

發生咩事？

咪就係

有聲

ViuTv真係 上連登真係劇透晒

佢地今年出首18好聽到喊

post1 叫viu直播 又開影視台 我都係出返去先

唔好意思 兩邊都係YouTube post黎

柒到喊

true

00後唔撚識佢地

小明身材堅fit

冇頭先個首咁好聽

alex fung 個style 配落去hins ge 歌度有種說不出的怪

佢哋唔係friend底咩

叱咤仲有冇可能去返晏就搞
年年超時都咁
都覺得現場觀眾慘

at17好正, 一個佢地, 一個justin, 都10年了

我地而家係黎睇戲架

咪係 條友係咪on99
呢邊po1 係影視台 寫viu直播
依家又轉做yt, 係好on9?

07 年 陳廣偉 13 年Aga

我諗起達仔

ivana聽得好興奮
隔離送禮依然黑

gin lee!!!!!

好多個直播post

2000後 簡直係Dominant 左 屌啲細蚊

gin lee 有啊

其實講七點半開Show 但八點先開始嘅話 已經好好

講真
如果gem 上台唱番首真係屌打其他人

莫非真係冇rb

佢笑得好開心

屌你老母終於有

Gin lee

Gin Lee

仆佢個街環球真係搞死gin lee

同埋揀左好多鳩歌

煎LEE

胡迪偉個妝點解成個女人咁

係咪陳曉東頒獎

Gin

幾多可笑諾言被作廢了 幾多可笑諾言被作廢了 幾多可笑諾言被作廢了 幾多可笑諾言被作廢了

我最期待的畫面出現了.jpg

冇左公司係差少少

似冇

點解今年冇人喊個個咁順暢

就係搵夠 番黎燒錢

係大陸唱兩首都頂開兩晚演唱會

3AM年頭出就無獎
慘

岩牙😂😂

呢個post不嬲都開喺音樂台

gin lee才是王道

係好fd, 佢地其實處境好相似

我覺得和每天講再見其實好好聽

迪偉俱樂部又有新活動啦

今晚好多八九十後回憶

Duncan

側田都話唔紅 隔一兩年就開紅館

rb

笑死

佢根本係女人

幾好聽
不過hit唔起

一定喺未到

唉屌得啦咪撚煩 咁撚鐘意自己出去開多個
依個post係講音樂講頒獎 唔撚係討論邊個電視台
轉去youtube睇其實係有幾撚難 咁鐘意睇廣告無人阻你地

山河故人

東東黎架喎

可能佢要求呢

其實 source 都係商台俾佢，聲畫唔同步本身都係商台問題

牙你老母

試過睇兩年現場, 頒我最喜愛的歌曲真係一路聽一路走

Gin Lee Live

送禮

南灣大宅等住你

好撚正

做咩會黑面

多exp

另外啊~~~

GIN LEE LIVE

Live太強

宇宙漿對住gin lee根本係負數

只可以講Alex fung個曲風用係廣東歌度太前衛

多數無 雖然山河故人正到失禁

一齊參觀迪偉既後花園

靚聲

迪偉簽家長回條

垃圾音響都可以唱到咁

前兩年去過做PART TIME HELPER
投票之後點票果D位CHUR到仆街

gun lee好撚正

我都唔明, 明明音樂台得我開post.......
想去影視/娛樂可以去, 又冇鎖大家係度

去得好聲音live唱得好好出奇咩

live 好好聽呀

Gin lee live

youtube d聲拆拆地咁

有無Hana？

eason去左睇楊千樺
唔會黎架啦

佢由tvb黑到903

佢幫緊圖哥

收音問題

本身音響就差

好正呀屌

我投左呢首

簽家長回條先好參加

唔會有,903無乜理過

透明個舊野好肉酸

好聽

我覺得首酷愛ivana唱唔錯

唉 903同RB既MARKET都唔同 山河故人係比D上年紀既人岩D

好想同Gin lee做愛

詳情可以留意返地下電台1872大隻妙

Tvb推個啲都唔太理

女人街feel

多牙症

圖哥玩呢味既

之前玩咖哩咪幾正

可惜環球塑造得佢好差

source？

但903好鐘意RB

吳若希最紅果陣都無喺903拎過半個獎

強國大媽feel

好撚好聽呀

gin lee頭幾句CD一樣

好正呀屌！！

唔整上身會好好多

Gin 好似肥左, 不過應該幾好拍

aga

Gin Lee 冇得輸的live

3am!!!!!!!

證明唔係音響既問題

hins下次愛你正喎

Aga

3am?

3am

Wow

D歌唔會拎去903播？

Gin lee會唔會太正太勁

祖兒 eason kay 張敬軒都唔係到？

正呀 AGA BB

3am!!!!!!

有冇咁岩呀

呃ga

3AM

黎啦！！

肥少少唱歌仲好聽

Gin Lee aga Janice 小明 Ivana

3am!!!! 邊個話冇㗎

唔係到

有3am #xm

佢live

Yes

暫時十大都幾滿意

挑戰大家耳朵既時間要黎啦

點解會快咁多

個tempo 太慢，搞到ivana 唱到老鼠拉龜咁，ivana 又唱得太用力

it's 3am in the morning

加埋kay... 蓉可以收皮

坤哥得第十

預左

音樂台post係高質D

呢個真係把撚, 同吳若希一撚樣

人妖

我覺得山河故人值得十大 想聽rb live

黎啦

Joey tang係度做乜鳩

aga對耳環 好似地拖

RB D LIVE真係世界級

903唔鍾意tvb歌手

aga live好似好過 一 個年

好唔慣

睇黎又得番送禮勤拎關愛獎

比坑娜或比比鳥都冇咁嬲

頭兩句比想像中好

live ok
但gin lee 正啲

星夢果班電視歌歌手，勁歌攞夠啦

OK左

打緊邊爐

都差唔過顏卓靈既

緊張

屌 好聽左

agger對耳環

好左好多

進步咗

諗起上次moov live
災難級音準

暫時都好過

(.人.)

進步好大

今晚Aga live又ok喎

Gin Lee 唱腔幾似Janice
如果佢去台灣發展會唔會好d

首歌太好聽搭番夠

張敬軒都唔黎
佢都係三字頭啫，攞到40先啦

好左喎

真係笑左

之前凍得濟姐

好過上次同supper個live既

hins 都唔係度咩

屌！有聲！去南灣大宅後花園玩

都好似塵拂

A豬A

咁低胸

好彩首歌個range岩aga唱 如果唔係排係gin lee後面唱都幾大鑊

去到台灣佢就好普通

唔理903啦, 但果個HAHA 真係唱得好難聽

都冇歌

佢上次病左嘛

有出咩歌今年？

咁佢2017 又真係無乜派過歌既

push得唔錯

感覺好似好多音都有啲飄但係整體觀感又唔差

今晚AGA Live 飛躍進步

同肥安娜洩一樣，冇夾硬谷

同viutv 相距一首歌時間

聲底薄
但係把聲唔差

D歌OK 手中沙 一輩子守護 七歲
係唔知點解佢公司唔執佢懶音架窩

3pmd詞

aga gin lee 同jw 都好撚似。。

佢地冇左唱片公司之後dup 左好多
呢首值得十大

tonick

好波 咁快呢首

歡呼聲

903 今日啲衫咩事

wow

得第5
利申 唔係特別鍾意呢首

聽左咁多live
到而加都諗唔明顏卓靈有咩資格學人拎獎唱live

Yes 之前分唔到佢3個d歌

把聲sweet
但唱功輸gin太多

諗野Tag歌都懶

竟然得第5

諗起babyjohn

勁多人拍手

薑檸樂

薑檸樂填詞

原來叫湯力, 我以為叫To Nick, 真係鄉下仔

Tonick 但係長相廝守真係不了

早兩日聽佢地新城個live好唔掂下

點解要抱何哲圖

以為咁紅會唔只第5

仲未見霸氣情歌既

Joey tang

呢首好野

叫25 簽埋佢地得唔得

幾時可以到野佬上到台

趕到直接讀歌名同歌手

再排前啲應該會爆血管

以今年計呢首想唔入都難

等聽live

應該時間問題 要tag實有

咪咀

個主音好似係譚杏藍條仔

仲有egg人坐係到

聽咗tonick成6,7年
最後靠長相上到台
心情真係好矛盾

薑檸樂係咪youtuber果個薑檸樂？

有後台，903又鐘意硬谷佢

AGA

佢地明明好正
佢地首唔紅有原因

係

話撚左
最歌會再唱多一次

導演夫人又要開post啦

oh thisav... 此情不再

邊有咪 最尾個段chorus佢特登轉音

值得鼓掌，始終涯左咁多年
不過之後唔好搞到好似dear jane咁就好

On9

著襪浸溫泉

小明啦

後面好多人尖叫

Aga 3am

第一

人地公司寰亞
要俾面

我都期待緊呢一日

所有樂隊都要靠pop 歌上台

咁的確係hit ge

Come with me
神奇之旅
靈感床
失魂記

爭我最喜愛

恆仔唱歌

夫目前飯

live好聽咗

前亞視暗星

真係好煩

你個名 屌 真係

連冠軍歌都唔係

導演夫人呢？

假使世界原來不像你預期呢

姜檸樂做youtuber改詞，寫到可以上叱咤

個編曲幾正

Tonick同supper moment
Supper moment幾時先有得攞

好鐘意差利先生

始終主流鍾意呢啲

聽一聽新城果個warm up下先

呢首冠軍歌都無, 點十大

最新嫌小姐都好正

趕唔切十大啦
903又唔捧

個人覺得
回憶備份好個長相廝守

靈感床登頂

有冇試過非冠軍歌攞十中

好想佢地有獎，好鍾意佢地

最女/最歌

好彩截咗票 雖然...

pakho

好似囉左我最喜愛歌曲咁

屌 我諗左諗邊個係何哲圖

直頭撳AP唔俾佢過ivana

果幾野bass

yes

時間靜止器聽落幾中903啲口味，但係嗰年冇獎

比比鳥特登過黎坐

幾時到Kolor

睇得出佢好開心既

預左佢地拎
利申：撐小明

拍乳好靚仔 終於見到佢

pakho今晚拎左獎未??

一出道就係tonick fans 早幾年真係好正
最後都係要靠商業k歌上位
好矛盾#

太遲派啦

其實唔明點解咁多人咁鍾意長廂

柏豪個樣發緊夢

個bass咩事 冇聲既

好撚難聽阿屌你老母 利申好鐘意佢地首Tonick

呢首歌個range啱佢唱

老老實實首歌都唔知有幾多係佢填

其實可唔可以最女唱uwilc

收音有問題?
柏豪個樣好似好唔開心

我都係

楚美幾時出場?

不如留返啖氣唱歌

小明要贏！！！！

塊面黑到

因為副歌好正

點解live 好似咁難聽

都贏左9成, 分分鐘過半票數

小明

你估d人真係睇詞咩
一定係睇曲先

佢今年咁多首歌
好似淨係霸氣情歌做唔到冠軍歌

朝如青絲

無咩可能啦... 高豐同law of 14之後 真係趺曬watt

修行仲以為係音樂修行 帶住2隻album番黎咁樣

點知去操大隻

小明 小明 小明

因為佢live 的確好廢

Live好左

你岩

如果舊年唔係比肥婆屈老母，今年tonick封盤

送禮芹

點解呢首紅得起架

今日算好

好過新城果場live
新城果場聽到一半都想熄左佢

小明 小明

唯一仲會睇既頒獎禮

就喊就喊都唱到咁 收貨啦

oh thisav

Uwillc完爆佢今年其他歌

TONICK主音不嬲唔係靠唱功

Sunny真係打爆佢

點解live 會咁難聽

冇獎就梗係唔開心啦

pop到

仲要講咁多野 唔斷氣都偷笑

live 要練好啲喎。。。

again

有無人cap到比比鳥個樣，塊臉黑到

我都好鍾意tonick
但係live真係唔多掂
係唔係首歌太柔唔岩佢唱？

真係麻麻地

唯一希望最女

Let‘s Say

似呀喂！

當然啦

講野講到冇氣

小明要加油呀

sunny 好識互動

LIVE真係好差

夠口水

咪就係，不過驚佢動胎氣

Bring me to the fantasy

小明 小明 小日月

Supper moment

上年真係好撚唔抵

啲尾音拉唔到上去
唱唔到直接隊支咪出去

Sunny真係好撚勁

common sense ? uwillc覺得舊版詞正d

好過上次啦叫做
可以接受

屌佢上唔到個音拎開左支咪？

廣偉坐咁後？

兩次都係咁 好核突

一到「願意」就唔唱扮要大合唱

Live嚟講Sunny真係屌打恆仔

上唔到就遞咪

我以為因為babyjohn

下個音樂台post大家開, 廢事俾人屌

陳柏好靚仔

冇獎攞咪坐後啲

閪瓜

tag歌廢事

樂隊黎講真係得6號同sunny 把聲仲靚過普通男歌手

幾耐無見過Kary

不過我幾鍾意大吟釀同東南西北

其實我想鐵樹拎

冇黎

屌 我要睇西瓜對波呀

同送禮黑面雙殺

次次都係咁

你開返都得

又幾好笑

無得聽 come with me

就係想佢想原版

西瓜個look根本係林珊珊

唔好理個啲人啦，照開

你唔開邊得架 係咪都屌架啦

Sunny同觀眾技巧一流

佢個妹其實似好多

903實俾十大佢, 有派歌就有

唱到好似bosco K歌之王咁

西瓜包到咁實不如唔好出黎啦

Pakho有咩歌？

頭先嗌一嗌，成條 master 聲細聲咗

Sm

supper 毛文！

好波 好好聽呢首

天網

下 靈感得第三

專業推介 DJ十大

得第三

真係調至尊俾送禮

佢跟本上唔到

有靈感床
可唔可以比埋山河故人

屌, 做個至尊比宋禮

濕趴

幾時先有柏宇bb

恆仔都幾似家強

sunny live應該好d喇掛

Supper moment

恆仔真係唔好彩，本身有kary隔一隔，依家一聽完恆仔再聽sunny就好大比較好

濕爬

妖個至尊歌曲無左

我想聽kary live唱come with me

好靚仔

屌咪理佢啦

拍乳第一

C3PO第1?

恆仔食煙食得好勁下
高音上唔到去好正常

濕鳩

想攬佢

TVB野有得爭?

睇sunny屌打恆仔

果日TVB都唔同LEVEL啦

至尊歌應該係失魂記

welcome to hong kong

好好多

屌 唔係靈感床至尊

比比鳥個樣

仲有ccm 阿水
3個岩岩3種風格
3把聲都好撚正

想講好耐, 隻歌個melody好似coldplay個隻every teardrop is a waterfall

十九毛炆

神奇之旅唔係第二啊？

回家了

腎仔睇都廢事 影都冇埋

咪撚比胡鴻均呀屌你

係 留左
呀水分分鐘正過sunny

叫佢去鐵樹蘭得唔得

記得佢以前啲live麻麻 唔知好返啲未呢

英皇搶獎

會唔會俾送禮男金完夢

恆仔好慘

假使世界原來不像你預期冇十大?

唔會啦 更幾個星期聽903都好少聽到佢唱

不如直接比金針獎佢啦

唔會啦，星夢留返係TVB拎啦

西瓜對波呢??

串鳩903

唔出奇

Sunny食得仲勁

真係閪瓜出事，催人起歌

西瓜hold唔住嗰場，有啲老尷

Sm live啊喂

計AirPlay, 假使世界原來不像你預期好似50都冇就停左唔播

食煙係部分啦
本質先係重點

Sunny贏幾條街

Supper moment d 互動真係好好

炒得熱氣氛

應該會，佢五十歲大壽喎

真係好撚正

SUNNY本身都係食住把沙聲
食煙都唔驚啦

高下立見

追憶~ 追憶~追憶~呀下~

真係好正

較大聲左黎聽

sunny 都食唔少啦

好撚難聽

魔性彭拜

華納今年搶獎能力一流
神奇之旅點都唔值前二囉

sunny都要經歷過幾次柒左先識玩氣氛
早年佢叫人比啲聲黎聽下都係無人應佢

justin慘, 至尊碟明明應該金, 唔係男金都冇埋呀?!

好正呀supper

一齊唱啦好嘛？

比比鳥岩岩好似罰企

事實首歌真係同你是你本身的傳奇爭好多
唔係肥閪屈老母小明舊年屌打

因為早幾年仲未紅掛？

sunny 做咩夾住隻手既

完場仲要趕返去睇曼

搞到好似佢地自己演唱會咁

不如唔好嚟好過

如果呢到唔係會展應該插左水

屌, 呢個野抄足五毛天, 個格似撚到

A0 A0 A0 A0

Sunny 真係好正

人牆

聽LIVE就係要咁架啦

上年做晒馬, 真係堅嬲

恆仔live 真係fail

已經好似喺無盡定機械人果排

都唔應該會<50次啦

佢次次都係咁
一首歌演唱會

Supper真係靠sunny同ck carry

Tonick以前玩punk撚有人理恆仔把聲點咩

呢首真係

呢首都高質喎 唔覺得爭好多

我覺得假使世界原來不像你預期正d

佢好撚鐘意做呢個動作

callstar陪企？

反而小肥今年做左歌 想見到佢

好好氣氛

肥閪講到要點靠自己擺脫老母，但係又要靠老母上位 如果唔係小明唔會輸囉

所以今年最少有最女gwa

但冇咁多人識呢

無盡 呢個手勢係代表住

西瓜收皮啦

同送禮兩個黑面到震 戲都唔交

佢慘咁送禮咪慘左廿年....

唔嚟又會畀記者亂咁寫，到時好易仆街
睇佢今年都係搵返啲舊班底做歌

Band就係咁

笑左出黎

係個勢

唔係轉左星夢咩佢

Sunny high撚到

仆街女神

一上到台就癲撚左，聽live就應該係要咁

其實呢下有咩問題？
我覺得幾好

電子雞枝PRS都唔識

咁多隊band最有氣氛係濕鳩

洗唔洗HIGH成咁
個音響都跟唔上 搞到好奇怪

做乜野...

隻碟高質 不過商業電台

頭先播乜野

牙醫

神奇你老母咩

佢轉左tvb預左903冇獎la

欣宜

屌又要見到肥西

堅喊

無懸念了 c3po

後庭, YES, 佢值得擁有

神奇之旅

欣怡抽水

第二係邊首，你地咁快已經追憶緊

唔撚係啊

播碟LOL

神奇之旅好撚難聽呀屌你老味

嘩屌 欣直又出現

佢都真係幾好彩 青春頌又第三 呢首又第二

屌 咁都要見到欣直

牙醫同pakho掉轉左身份

真係on9, TVB易左手換左老細，冇人再賣你老母帳就走去其他地方屈老母

把聲沙左咁多

自己碌返上去啦

青春頌好過呢首

根好似好聽啲

屌。。。霸氣情歌呢

大道上走走別站兩旁

4台造王, 應該失魂記

唔係失魂記

佢轉左公司?

callstar真係陪企

第一會唔會係霸氣情歌

喊緊 好似

牙醫捱出頭

青春頌好呀

仍會期望

走出左安舒圈

903 不嬲對佢都唔差

認真唔明點解plug呢首 有啲柒味

霸氣情歌

廣偉呀！霸氣情歌呢！

Herman個樣

希望係啦

唉廢老勤

睇daddy輸波

睇youtube 都覺得感動

安舒圈

離開tvb 轉左去華納

903 對牙醫真係幾好
年年都有獎 仲要幾高

你仍然或者需要我

對波壓落去

欣宜會掉下來(綺貞live)

但兩首個曲都好罐頭

安全舒適圈

後庭堅, 係易d喊...

見到佢黑黑地面

中

唔准笑老師

削骨有咩感受

你地開音樂台post, 真係唔開

我要霸氣情歌啊～～～～

未解散咩？

佢終於唔洗靠電視歌係勁歌分豬肉獎

柏宇呢

青春頌唔值咩？

開啦

女神欣直今年有無獎?

係，好想睇佢地一次既live concert

休團就預左陪企啦垃圾

我燈第一係李克勤

好似係華納

謝茜嘉堅錫佢 錫到燶個隻

903算好鍚佢